投票：大家覺得今朝伊朗襲擊，有冇美國人死 ?

伊朗法爾斯新聞社消息，伊朗伊斯蘭革命衛隊情報機構的一位知情人士表示，根據情報機構的消息來源的準確報導，到目前為止，阿薩德基地內至少有80名美國軍人被殺、200人受傷。傷者被直升機帶出基地。

Trump ：All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good! We have the most powerful and well equipped military anywhere in the world, by far! I will be making a statement tomorrow morning.

有美國人死：正評
冇美國人死：負評

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

之前死左個美國士兵仲要係contract工之類，美國就炸死人地第二把膠椅。今之如果食死80個既話，伊朗聽日應該淪陷左

(@CarlaBabbVOA)

睇佢啦。佢應該喺當地直擊緊

用屎忽諗都唔會信伊朗新聞啦